泛民總辭先係最戇鳩

依家柒婆一定會推遲一年先再選舉
呢一年所有議員安排係佢個大難題
俾DQ左既議員繼續坐阿爺唔俾
佢自己全部委任更加唔得
點做柒婆都煩，泛民只需要企定定就可以

但係呢個時候走出黎話總辭既一定係鬼，係五毛
明明對家自殺緊仲走出黎俾位柒婆落台既一定係鬼，係五毛
總辭後幻想迫佢重選既一定係鬼，係五毛

柒婆推遲得選舉，自然都可以推遲埋重選
到時仲可以大條道理委任晒全部議席
所以依家幫對家落台既一定係鬼，係五毛
(很重要所以要講四次)

邊3條 就咁放低負評就走左?

識唔識打字，表達吓你負評既高見

呀Q完未

人地一早傾好晒
自殺？

根本辭左 迫佢重選
佢選唔選都死就真

爺你老母

你話我係阿Q
咁你就係幻想

幻想總辭後會重選
你夠鐘午睡喇

總辭之後會話疫情問題唔適合選舉
全部空位用委任方法
不過咁樣仲好 加速主義

岩岩先捉左林夕呢隻畀教主圈養既熱狗共諜出黎

其實做咩都只係向國際表態
你就算成個議會都係黃又點
之前立咁多條法那有一條要經垃圾會
選舉目的根本唔係要贏而係令對方難睇ok？

贊成中共處理dq議員係個難題

不過宜家大把野唔經立法會，唔好幻想係入面除咗落港共面會有其他作用

btw，爺你老母臭閪

林夕係鬼，分化撚

其實都係，要總辭係都等政府宣佈左點安排先，到時唔俾你做又可以攞多個pt做外宣，俾你做到時話總辭又得

宜家總辭咪等於林鄭政府多謝你解決左個難題

林夕都係鬼？
泛民打手無恥至極
為左出糧乜都敢講
不如你地返大灣區五毛五毛咁出糧啦！

我反對總辭，原因係

總辭只可以造成一日的頭條。

不總辭的話，泛民的聲音可以全年有全世界記者報導，保皇黨在議會內9up, 泛民可以力斥其非，令其出醜當場。留在議會，可以令到保皇黨出錯的機會大增。不留在議會，只會將發言機會拱手相讓。